GME 58 無成交量 打死唔放

做人做狗自己決定呀
放左包你後悔一世